[ViuTV99台][燈到下集好睇][重點推介第二集]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(20)

【ViuTV原創劇《太平紋身店》1月18日晚 9:30 隆重首播!】

太平街，一個無人管嘅神秘地帶，
入面一直有自己一套法則去維持權力與利益關係，
表面太平，但內裡卻暗湧處處☠️。
而一切，都係由NaNa(周秀娜 飾)， 要喺呢條街插旗開紋身店開始，
開始有人命傷亡，開始有江湖仇殺，開始心跳加速，開始淌血，開始流淚。

1月18日 星期一晚9:30 由紋身開始

安心則出行

Tank真係做到入型入格

成支暗殺組織都清到場 點解會淆Tank果班傻西

之後一定個個唔走 救天爺 再帶埋Nana條線出黎

咩年代，仲用麻包袋

Tank

打科興疫苗

今晚推得咁快

點解天爺唔帶幾條靚係身邊

tank好似海綿寶寶入面d魚

nana 乜都冇

洗咩笠頭
你估天爺會唔知係你地咩

tank真係幾好戲

俾班二世祖綁架

Tank個口好大

出一次講一次tank真係好似爛仔

今集推得快到

呢part又咩事

第二集嗚呀

成套劇散到唔知睇左乜

白卡街都有邏輯嘅咩？

頂 99%match

太平街有咁多戰力
子彈加nana都可以ko班垃圾啦

Tank真係好似流克

做番自己咁

點解連tank個嘴都係紫色

tank同呢個角色直頭perfect match

過埋星期五就冇得再聞體香

有你隻厹神咪推快啲

搵件黑警衫咪搞掂

佢行張耀揚條路應該會紅

有冇圖

樂仔係咪集集都有追

嗰兩條黑幫二代由頭幾集出到而加
我已經分唔清邊個先係主演

個口

烏鴉

收聲 未到你講嘢

笑左

中咗毒

珍

白卡街啲人好似好撚frd咁
但又唔寫多幾場講下
突然解散大家就喊了

Nana 無得分身家仲要照顧佢地情緒
咁邊個照顧佢

yuu

因為白玫終於出場

呢個人又幫二代d人嚟？

睇嚟你好想聞

poki頭先死個陣對眼加tank個嘴

Yuu

nana紋身已經唔收空錢，仲要做免費情緒輔導

有Yuu積分

頂

主演 姜濤

仲有二萬積分

y yu yu

藍龍幫本身個大佬有幾多個仔生左3個
睇到好亂

佢係職員嚟㗎咋

日日瘋狂聽重鼻音Nna Nna～

社工

永遠懷念文泰

子彈：我知你好鐘意演戲唱歌，所以我安排好你加入viu TV

作為觀眾 我完全感受唔到套劇入面任何人嘅任何情感 梳

Tank好似死亡筆記隻野

喂
何君堯

我諗起黃光亮

剪髮queen 得張機票，都好慘

飛到外地，唔理佢情緒

仲要俾嘢 nana 做

Match

yuu龍妹>>>>白玫>>P1X嘜L >>>>>> mirror + nana + 天爺

文泰可能變咗做肥料啦

轉做電話鈴聲

Yuu老竇唔係Tiger個仔嚟㗎，tank 應該係第三代幫主，佢係yuu嘅堂哥

成日以為套劇未到戲玉鋪排緊咩野，跟住就結局

平時都已經唔收左錢紋身，仲要無得分豬肉

係正常㗎

超似，口又大又紫色

呢段遺言 有一集登勢同萬事屋講遺言都係個種feel

叫白玫返鄉下耕田

Tiger係第一代藍龍幫幫主 交咗戒指俾係yuu 老豆（第二代）

咁笠頭黎把撚

莊園啲肥料

喇叭同傻標

愛滋針呀

tank啲牙好似黑色咁

好撚似 除咗個M額

好清晰

天爺嘅yuu 積分要俾轉走啦

是求啦唉

Tank 真係本色出演

Suzuki

屌

天爺

我要打多支

係咪打咗科興疫苗

又打針

tank 好正

啪針

左下一樣

屌
仆街又幾似

打天下啪針.gif

太平街啲人做咩唔去救天爺

viu一眾親生仔評價

好戲:tank
唔錯:mirror眾人
不了: poki,神,Phoebus, Marco

拍低逼人簽名都有嘅
戇鳩

影住有咩用

姜仔幾時出黎幫老豆呀

你班仆街仔

留意到天爺坐直個人應該高過suzuki

咁佢地自己簽咪得囉

點解係用德斌生日做密碼

咁到底vvn條仔又係飾演緊乜角色

咁多人驚個阿叔

仲要打兩枝科興

咁都叫冇逼

天爺咁好記性

個夾萬無其他嘢

咁你都知

簽完又收返埋 咁簽黎做咩 唔係應該show比人腸咩

係咪黃德斌本人生日日期

好撚賤

哇你又知咁勁

愛滋針呀!

十個人有九個都係用生日做密碼啦

有冇人屌過viu d服裝
過呢兩條柒碌著到成個嘍羅走嚟揾大佬

驚死人哋冇證據

喂啊

你咁都記得

驚佢唔記得

tank 用黃德斌生日做密碼喎

天爺咁就俾人捉咗 咁廢
點保護太平街

文泰唔係比茉莉帶走咗咩

仲要講「係你自己簽架」
弱智

你唔提都唔記得免費巴出過場

係啦

係咪當係個小彩蛋

你手機係？

暗戀佢

Diu

成晚唔出聲係因為冇野講姐

Wifi收風唔係好勁咖咩

Tank唔通係gay

真弱智

黑社會會重視協議架咩簽完反口唔得

所以咪解散囉

請注意 ： 太平街已經被政府封鎖

而家收緊

諗起 我個密碼係個心啊~

電話即刻響

出現啦

朱康個樣真係好好笑呀

「嗱，你自己簽咖，我無逼你啊~~」

玫瑰居然駁nana嘴

原來nana分到業權

搵執達吏呀笨

封區了

朱康個下fing頭

夾天爺來做咩姐，自己簽咪得囉

你用水瀨個生日做密碼

有冇人屌過viu d服裝
過呢兩條柒碌著到成個嘍羅走嚟扮大佬

d後生基本上得龍妹同姜濤之外
其餘都係弱智

狗訊個傻仔

事前煙

虎牙龍吐珠

有幾個夠打啦

佢個網同佢講

要打了

佢幾時生日 WFC

大細超 白卡白玫有個莊園 憑咩

龍吐珠

搵白玫幫手劈友

龍吐珠呢個名

呢個真

姜仔同天爺同一日生日？ 都係430

Nana打得架咩

有個莊園都唔心足

龍妹都係弱智㗎

娜姐你唔係呀咁好打咩你

Yuu啲戲

用體香迷暈對面

娜姐會唔會死

太平街要封區了

月黑風高殺蟲夜

係 佢哋訪問有講過

Nana 已成condom

白玫 -- 發動體香

屌YUU唔好出聲啦

冇睇之前?

應該成個太平街最好打係佢

YUU今集係唔係又錫娜姐

有冇人叫錦鋰

七伯呀

伊賀流忍者

比起YUU唔算la

用體香控場

娜姐黎料

無睇

點解可以屎到咁

舉高隻手

忍者nana

Yuu真係一出聲就

搜查官

Agent Nana

點解林德信講幾句對白都可以咁屎戲

潛入系列

話哂都有幫手殺咗免費巴同聲沙版廖啟智

見到yuu讀對白真系火都黎

娜姐搜查官

廣志臭鞋攻擊

係 仲要同一個生肖

黑旋風忍者為民除害

所以先可以合理化三班弱智搶精神病院既故事

錦鋰有咩高見

秘密

上門爆門了

娜姐

娜姐carry全條街

Nna Nna 攞咗成條街嘅業權
唔好再話天爺冇留嘢比佢

哇屌 一野啪頸

秒殺

nna～nna～～

Hitman 47

嘩

咁易救到

忍者

黑社會咁渣架

屌你畀成個人入咗嚟都唔知

呢隻啤酒

番號呢

屌你老母咁易比人入到去

黑玫瑰

佢哋兩個好有緣份

潛入搜查官

你一時貪玩同大意就煮咗我個七伯

咁明顯都冇人知

咩年代 保安水平咁低 我屋企都有電子眼啦 屌

又係呢間屋

直接大搖大擺行出去

成條街唯一識aoe 技能

憑我食左咁多年魚嘅經驗

體香攻擊

娜姐一個打十個

Nana

咁一開始應該清左場先，係咪無玩Hitman

個鏡頭幾正

Hitman

好抽得

搜查官suit

天爺笑個下心諗
成班傻仔唔夠一個女人打

午夜老師

天爺你坐定啦

天爺上太空？

本身plan 係諗住大搖大擺走

咁白玫瑰呢

冇人理天爺

呢幕係搞笑?

屌你 口渴飲啖野都唔得

天爺jm9

仲飲酒

呢幕想表達咩意思

傻撚咗？？

點解要飲酒

整緊體香香水

天爺好口渴

膠杯

...清左場

膠杯黎架？

依家都好大搖大擺吖

仲飲

自殺

仲偷酒飲

屌笑咗

是贊助 我收了贊助

天爺想食左張約？

張紙咁就燒咗

仲以為飲完酒會爆seed

天爺突然間冇晒霸氣

飲酒去解

慳返啲打鬥鏡頭唔拍

遲了悔改

出曬戲

以為佢想淋自己

吓？咁快劈完

呢間屋係10:30嗰間屋嚟㗎喎

呢幕做乜鳩

今集咁快完既

環保♻️

DiuTv冇錢呀
慳得一蚊得一蚊

我屌，咁天爺俾人啪幾針有咩意義

遲了悔改！

想去陪天晴

解體内嘅毒

究竟飲酒係想點？

堂堂兩個大幫比一個nan收皮

成個人飛落杯嘢度

唔夠臨記

好好笑啊屌

唔講我以為天爺隊咗草

我連成套劇想表達乜都唔知

比人打咗矇仔針

Nana型到

尾呢段做乜鳩

仆街 睇留言真係正

咁揸fit嗰兩個傻仔呢？去咗邊

所以飲咗杯嘢有咩關係？

好彩冇帶班垃圾去

飲野係伏筆?

yuu係咪要死啦

仲以為羌b上天爺身隻秋

佢地都坐緊膠枱 因為佢地係第3,4,5,6把膠枱

以為召喚亡靈

黑社會爛仔飲啤酒都要用膠杯

所以一陣佢哋咪要執返囉

同我婆講句野一樣

好撚好笑！

有追，不過唔係成日live睇

個尾有返頭十集水準

冇追開，想問下邊集最好睇

由天爺俾人捉開始完全無意義

周秀娜醒目

係咪以為天晴同佢飲緊酒啊？

又話龍虎兩班人打緊嚟嘅

口渴 飲完仲以為嚇血

第二集

第二

唔啪針唔夠膽摸天爺手仔逼人簽名

殺緊入太平街

二

第二集必睇

你係咪想講膠椅

仲有組織都係眨吓眼就收皮

潛入搜查官Nana

降低佢行動力同呆吓呆吓

啫係會追返重播。。。。

白玫

玫瑰打巴我pls

第二集
全劇精華

編劇: 飲酒解毒囉連登仔識乜撚

仆街又錫

YUU又錫娜姐

竹枝

睇呢套嘢一定要睇埋post

Ok thanks 🙏

白卡玫下集劈友了

哇白玫爆seed

下集好睇！

park sky boy

白玫癡起線上黎

你講咩呀𡃁仔

聽晚晒冷

頭先nana入屋前果度係rose ma同貝依霖訓果度

下集又有打 但成個幫會原來我喧少人

yuu英雄救美

星期三結局咁怪

咁到底tank同yuu又係邊個個仔？

體内嘅毒

根據預告

下集好睇

做自己 tank=卓林

又變戰場啦屌

爆體香彈

又有白玫喇
你哋開心啦

好似仲有其他高層，所以要幫子彈轉個新身份

比人捉完下一節就救到
識唔識分兩集留懸念架

等佢可以飲酒

飲酒有咩問題

用體香迷暈古惑仔

聽日咩？

聽日仲有姜仔

天哥姜b會唔會出父子龜波氣功

毒撚主大屋個集

下集好似幾好睇

天晴唔係去左奈何橋咩 點解下集仲喺度 仲要日頭

好想比白梅一巴車落我度
再用體香焗死我

屌 柒左唔好推

呢套已經算好過熟女同屎坑

想表達天爺口渴

白梅係咪儲左好耐，今雲要爆了

應該勁過nana

拿文泰出黎 嚇死d晒佢地啦

係

我真係唔知呢套想點啵...

頭先話佢哋殺緊去太平街嘛

棋靈王

第二集一定要睇

多咗 結局篇 三粒字

OK 唔推

白玫真係free rider 嚟
唔知做過乜就有個莊園 仲可以做摑人

以為會召喚到天晴出嚟

咁究竟Eric Kwok篇係要嚟做咩

應該好睇 曬冷喎

可能呢個世界只係一個島仔咁大 咁所有野就合理好多

推

一舉手陣體香

俾佢發揮，等娜姐休息下，唔使打咁多

佢用體香

定係一齊搓螺旋丸

嗰兩套係睇晒廿集都唔知想做咩

結局篇

好高質

我覺得膠杯好笑啲

文泰召喚術

真
好緊湊咁

早攞白卡有好處

下集係咪要出超必 迫tank聞體香

太平動畫廊

集氣出元氣彈啦

地產仔都起碼知

體香得人驚啲

viu預告真係世界級

話哂都有用體香薰香條白卡街

你當佢啲體香流㗎？

真係要拎到白卡嘅人先有資格追呢套嘢

俾佢嘴6c

點解有LOCKER喺SET PASSWORD嗰陣會SHOW哂出黎咁ON9

屎坑仔都知

天爺有白玫呢個猛將，贏硬！嚟多十次611大廝殺都仲得！

老土極都比個打碎玻璃杯我睇啦
屌 膠杯黎既

文泰由第二集開始就冇Absent過討論

唔係cut咗五集啦

愛我啤酒型咁多 叫天爺俾錢tank整下個咀先

費事執得咁辛苦啦

天爺呢PART係拍得幾正
比人啪到9下9下咁
同時又表達到果個情景

係有小小外國戲D FEEL
雖然入法同成出野個STYLE唔算統一
但都幾正

budget有限 公司pantry借返黎

加長集數

膠杯唔係唔得 無咁霸氣囉

蛤蟆文泰

頭先天爺個幻覺同佢講：我係你，又可以係任何人
諗起鋼鍊個真理

最應該加人工就係剪預告嘅員工

求其配d碎玻璃聲黎聽下都好

朱康篇

個世界唔知幾大暗殺組織都係得幾條友

編劇:個故事唔夠長,整多個故事攝時間啦屌

1030仲唔係做緊CLEANER

個膠杯彈返起好難有玻璃聲

到底關紋身咩事
你換其他活動條主線都唔會有影響
雖然主線唔明顯

office d文職都叫埋出黎架啦

發現大家都越嚟越鍾意白卡玫

集集燈到佢出

其實主線一係揀白卡街 一係揀紋身店
依加兩頭唔到岸

P牌推唔郁

果陣體香唔講得笑

嗰個似笑非笑又帶點鄙視嘅笑容真係一百分

佢一出場個post就推得勁快

算啦當佢cult片咁睇會開心啲

Bbq

咁睇有得飛嘛

Joker

你咁講又真係幾似唔怪得有種好熟悉又說不出既感覺

文泰化咗灰喇你哋唔好再騷擾佢

天哥：Nana，快看，這是天晴的墓啊
Nana：那我問你...天晴...去哪裡了
天哥：我最討厭像你這樣直覺敏銳的小鬼

見到 有湯皓浚 小自由搞嘅劇
完全都可以skip

跟住你飛晒全集

李敏先係大佬

其實套劇個背景設定幾吸引
但係可以拍到咁鳩

兩篤都係屎
差在邊一篤臭d咁解

前面有巴打講過 湯皓浚＝小自由

白玫，我準備好啦

開波

張松枝

等睇白卡玫本色演出

國際巨星

Pak Sky Boy

終於到日本篇

唔講日文嘅？

主線黎料!!!

今晚個月亮好靚，仲以為佢要同會長表白

喉嚨個紋身閃令令

第一個 shot 就係 park sky boy

soko

Park Sky Boy

Mana即係Nana？

死錯人

soko san

Mana = Nana?

我地都食左翻譯蒟蒻

點解會死錯人

Soko bb

栢天男好撚正

屌好心講日文啦
講一句又唔講

Soko

Nana 嘅 Mama

應該係

Soko san

點解兩個日本人要用廣東話傾計

表白完 人地唔受就發脾四

真。日本人

松枝

栢天男條頸印水紙假到

係咪拍YouTube嗰個？成日上蘋果動嗰個日本人？

巴打

可以重新配音

邊個係mana

Soko又唔係唔識

有汗啫

老屈大佬鐘意人

個手下幾熟口面

條𡃁咁熟面口既 邊個黎

soko 講野好任賢齊

加埋煎奸開套劇啦

好似啲言情小說

點解會知條屍唔係Mana？唔係化晒喇咩，點認？

尋日嘅國際巨星

你有冇記得，好QQ

Soko黎

你有無記得

但栢天男唔識

Soko喎
同蘇c黃條臭閪拍過綜藝

佢哋有一腿？

park sky boy 未必識㗎嗎
佢好似睇中文劇本都有困難

國際巨星呀

你有冇記得

點解要殺mana

今集唔好睇！

教下佢啦 得幾句

真點化灰都認得你

深深太平洋裏深深傷心

Park Sky Boy 仲撚正啦 #harrd#pig

有張松枝就好睇

松枝

佢邊度人？

on9
Soko陣佬味好正囉
又係手足

好似係美國返嚟

佬味Soko

尋晚冇睇

park sky boy 大隻

序幕同正片係兩套劇

流浮山刀手出場

又劈

Soko san都好撚大隻架

Viutv 曬馬

長埋是你嗎

乜要坐貨車咁唔型呀

Tank碌煙再加佢個嘴紫紫地

專業爛仔上場

流克出來了

photo or mother

tank唔做古惑仔真係嘥曬

牙tank似到

大戰了

大佬坐大貨車

條魚會食煙
好搞笑

自爆 again ?

死神來了

好似啲狗咁用貨車落地

wiki完原來我有睇過佢上亞洲星光大道

個大佬同班細一齊坐貨櫃過嚟

開打喇

劈起來！！！
白玟出黎摑人未

想睇suzuki劈友

Suzuki真係完全唔似黑社會

大戰黎料............得幾丁友

Suzuki完全唔match

全員出擊！

wasabi

用佢嘅體香香死人

今集又有海綿寶寶魚

我玫世界第一

多咗幾個阿姑

殺入太平街快過流浮山班刀手

準備被白玫兜巴升

企suzuki 後面啲人有冇尊嚴

用體香 KO 對手

子彈有槍
睇佢地劈乜鳩

Tank係貨櫃入面食煙？

真係有圖

身高問題

體香攻

你班傻仔揸刀 人地就拎槍

咁多人點狙得曬

嘩呢班友一d氣勢都無

體香彈

好好笑

白玫與卓琳

師奶

白玫一巴冚落去

白卡開始黎料

聞到白玫啲體香
放下屠刀

白玫戴耳筒....做特工呀？

子彈有啲型

姜b d戲份係咪應該預告出曬

Wifi班人成班觀光團咁

黑社會又無喱殺氣

幾好戲都冇用

白卡政講數

一班師奶去劈友

叫白玫去盡

白玫好型

體香係咪冇換衫

Susuki

白玫啲戲

白玫世界第一

飛鏢

真係摑咗

咁屎學人劈友

屌 笑撚死

大晒飛機

當白玫姐D體香流架

白玫姐好型

啲cg

笑片黎

仲有揸白卡

暴走開始！

cls

賭神

我有follow Soko

Suzuki要岳高頭恐人

體香攻勢

好撚膠

俾條捉住人隻手既片人地睇

真係攞條咁嘅片出嚟

條片揸住隻手

兒戲到

飛啤牌

為左確保體香攻擊有效

白玫劈友未

白玫wifi最佳cp

好香

你幾時見過自己會將屋企送俾人

姜仔

一搶唔搶晒成條街，淨係搶三份二

79年出世

做乜無啦啦變銀魂

姜b

低能仔 影低自己做過咩

白玟岩岩先係唔係嗲wifi

希索加

睇到好尷尬

用體香殺人

無人睇到姜b

笑死我

靠你班on9手下囉

黑社會也有愛国的

出姜B嚇死曬對面啦

姜濤

準備好體香彈啦

姜bb

姜B

唔好同條白卡婆鬥啦
算啦走啦

撈偏個腦都sort sort地

喺佢面前 仲打左鎮定劑

係你地迫我架,我地走

牙姜

後面個幾個師奶都白卡?

原來係堂細佬

YUU弱智完了!!!

yuu好辛苦啊把聲

Yuu好左

牙虎隻魔戒

你亂講

我唔聽我唔聽

點解姜b會係度

視線離開唔到白玫

YUU

阿公咁後生

又咁撚大聲講秘密

依家先知係堂兄弟關係

Yuu係咪今日gg

突然間又接手做大佬

Yuu 頭一句好似正常人
點知講多兩句又變弱智

呢個龍吐珠

未投胎

藍龍幫仆街啦 個新坐館係弱智嘅

咁又點
有戒指又點
係咁有義氣 你地就唔會企係度

救佢老豆

啲對白真係好小說

j死

得幾丁友都手足相殘

講幾句就走

domdom

係咪即係大雄同胖虎打交 跟住搵胖虎老母講數

佢係咪泰臣？

應該栢天男黎搵Nana就gg

打返場先啦

講幾句就走哂

牙tank係咪個頭好痕

吓一句就走

搵個阿公出嚟就搞掂

係咪個名有龍字
就會入藍龍幫

阿公噏兩句就收工

弱智都做得黑社會

唯有配合下

Yuu都係唔好出聲

笑死yuu

上身？

講幾句就跟人走

姜仔上身？

有無ching想俾白玫打兩巴

一拳超人

真係上天爺身

天晴係咪上咗天爺身

上身

秒

劈完？？！

姜B上咗天爺身？

完啦好嘛

俾鬼拍膊頭
會勁咗咩

廢到

垃圾到

姜b上身

咁快又走晒

仆街 一秒走左

走！？！？！？！？

jm9 一拳搞掂

咁就粒水
黑社會喎 笑死人咩

姜b=替身使者

下咁就笠水

兩拳打贏咗

姜b鬼上身

姜B上身?

會唔會廢咗啲

父子龜波氣功

笑到抽筋

姜濤護體

姜仔上埋我身

咁就搞掂

姜B 替身攻擊

一拳ko

咁就走......

屌喇星兩腳就走哂
乜撚野事

屌笑死 咁就完咗

下 咁就走咗

仲以為上身會打耐啲

下 打完？？？？

咁就打2完 ？？

全部同我上....走走走走走

屌，垃圾，打冧兩件就閃

吓？！完咗？？

姜B上身

喂，比個幾個動作都慳

係唔係姜B上身,之後神打

媽呀 好撚柒呀

笑到肚痛

一腳就收皮

完

笑片嚟

真係忍唔住上黎屌幾句依段真係柒撚到..

一秒tank

變撚咗膠劇

卡通片反派咁 中左兩下招就要走

姜b肥美的髀

笑撚死果然要暴走了

上.......走!!!

上身笑咗

姜b搞咗咁耐仲未投到胎

上咗身

好撚好笑

其實好多人話而家新的黑社會就係咁
一淆就走佬

娜姐都未出手就收哂對面皮

冇變過

請咁多人黎....打幾下都好啊

屌你老母 一拳超人？？？

viu 最好睇係預告

2個大佬會唔會太廢

俾人推低咗就成班人走

重點係YUU搞到出晒戲

屌 做乜鳩

打一秒
諗起cctvb一秒強姦

天晴

選角有問題，演技有問題，不過最大問題都係個劇本

煙呢？？？？

姜B最後嗰下個蘭花指

痴鳩線

班友落車仲耐過打交

姜bb bye bye啦

替身攻擊

姜仔戲份完成

兩拳就打走班友，仲話剷平條街。

姜仔戲份正式完了

咁就收晒皮

個節目預告又呃鳩人
咁快就劈完友

記住呢個紋身....

傳說中既秒殺？

個紋身流到 反哂光 仲要close up

姜糖係咪要棄劇啦

咁多年嚟電視上嘅鬼有冇試過日光日白蒲頭

套戲個編劇知唔知自己寫緊啲乜撚嘢

姜b走左啦

龍妹

記住呢個紋身
一秒都無點記

天爺突然老左廿年咁

又爛尾
建議個編劇去食屎

睇班黑警都知係咁

喊死我啦

幾分鐘內完咗場江湖廝殺

消失得會唔會太hea

吓咁就去廣告喇？

呢套戲真係cls

真係收皮

龍妹幾正

返去 simscity 剷平算

俄羅斯嘭快啲定tank

可能後面仲有？

你確定睇得切個紋身

Tank型左成套戲

個結局咁柒

姜B 嘅下世 天爺都七老八十

做咩臨尾變詼諧劇？

我今日要收你皮！！！

屌 有人兇我2句 好驚 走先

Tank咁撚廢
廢老都一拳打得低
點做大佬

呢套嘢係由一開始已經爛

黃溢豪bb

套劇真係由頭白卡到尾

次次一入戲玉就9寫9拍

屌除定褲睇佢開片 點知一秒完左

笑到癲

連燈仔

屌你劈下友死一兩件街坊都好丫

佢d鄉音真係

其實班人係頂唔蒲白玫陣味先走

記住個mc jin紋身

天晴為左呢1分鐘留左咁耐

姜B第一集嘅出場時間最快

啲二打六係咪計時薪趕住收工

佢個種係畫觀音嘅墨嚟

堅好笑

預告啲內容幾乎係第一節播哂

冇J白玫？我射咗喎

bang快啲

天爺下世去左大叔的愛時間線，姜B投胎變左Edan
天爺同姜B下世再續未了緣

巴打口味 #shoking#lm#b

痴根 說好的曬冷打大交？？

有冇咁兒戲呀
加多幾埸打交唔得既

好型架 要收人皮

比佢投胎果個BB都幾慘 一出世就有個字係頸

3秒射
同wifi襯到

藍龍幫契弟見到天爺出黎講下 仲問:你點出黎架?
編劇真係柒到頂唔撚順

諗住Thor可以大展神威

點知得一槍

Tank一秒拳王

是但啦 啲人都係睇姜B啫
夜晚啲燈炒曬車 唔好啦

Final boss應該係日本仔？

每日睇都唔知呢套野做乜鳩

聞到體香扯左

Nana係al

打份工啫真係同你博命咩
呢套劇就係太寫實

我尋日仲覺得好感動, 今集趕收工到咁, 咩野事呀

李敏你收山啦唔好搞彎影視界

我已經分唔到係編劇嘅問題，還是導演拍出嚟咁都收貨嘅錯

仲要被迫叫阿晴

幾時都話 viu預告世界級

喂同我叫導演出嚟！

白攻其實幾撚正
啱啱幾個shot睇落高過wifi同牙tank

正宗玩腳玩成晚

已經當緊cult片咁睇

原創劇最垃 呢套入硬三甲

你當白玟啲體香小野

胎記啫 唔係字呀
係都幾恐怖
實俾人尋仇

由第一集開始搞到今集，阿公兩句，天爺兩腳就完左
btw條屍呢

珍以為佢會射低兩件

最on9係佢個槍之後接條女飛啤牌

成龍真人上連登?

[ViuTV99台][燈到下集好睇][重點推介第二集]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(21)

輕輕鬆鬆9下9下就一個鐘咁幾好吖

你係白卡街街坊？

唔係呀？呢套有排都未算啦

支槍都要計時薪

wifi上連登

成龍上連登

為左剪世界級trailer 而拍劇

一出世要有紋身 咩事

d紋身假到好出戲

我錯

好似仲高過牙科

祇計原創劇

佢個紋身係隻字 佢叫人認住紋身 咪姐係隻字囉

仲係射鐵通

幾時搞個萬千陣仔頒獎典禮

起碼都好過下星期個套支那戲

某黨軍隊咁，得把口

你話唔係體香趕走晒啲人我都唔信

Why not both

冇錢買彈

靚cap

真係好彩得15集

CG is ok

又槍又棍
點知兩下就完

天爺有腦退化

華陀頭先唔出嚟幫手劈友

寧願有廿集 都唔想睇下一套

我老母見到姜b日頭出黎以為佢係人 但下秒消失知係鬼屌到仆街

白玟安撫街坊

我寧願多啲集數好過
起碼可以一齊睇一齊笑
下套不了

CG仲貴

真

仲有

又話唔會射失

有冇廿集都係會有下一套

居然仲有姜仔

auntie 係姜糖？

假假地亞姐冠軍（90年）

白玫姐用體香安慰街坊

下個禮拜一就係掛住白玫的第一天

rose安撫人?

腥風血雨咁就發生咗？

可能剪片錯，有大量精彩情節同鏡頭剪晒

又話三不管 同警方交代d乜。。

梅菲定律

用體香

點解臉色紅潤咗

好多姜仔好感動